（古典）莫札特算唔算有史以來最有天份既音樂家

三十幾歲就死 。
六百幾部作品。
旋律方面，我認為rachmaninoff/貝多芬已經 算接近，但都超越唔到。
最欣賞佢嘅音樂好有生命力
大家點睇

連登係咪無人聽古典

皮已正

bach 電腦

冇錯Mozart好有天分，不過唔多唔少都係佢呀爸push出黎
我身邊既人會鍾意聽Mozart但比起某d其他composer唔會超鍾意。
個人同本人既老師都覺得Mendelssohn係真正音樂天才。
Rossini都係天才，細細個就寫倒string sonata

漏左bach.. 簡直外星人黎